砌機一問

想砌部玩到pubg 等主流遊戲 budget 大約3000-3500 有冇list可以推薦

冇

Pm我 比list你

儲下錢先

CORSAIR VS Series VS450 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 289

ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B HK$ 580

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 780

KLEVV Value DDR4 2400MHz 4GB Ram IM44GU48N24-FFFHM0 HK$ 365 X2

<SSD>ADATA Ultimate SU650 120GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-120GT-C HK$ 285

ANTEC VSK3000 Elite (黑色)USB3.0 Micro ATX Tower Case HK$ 219

總數: HK$ 2883

可以升2400G / 加大SSD

要玩PUBG 自己學下超頻

AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 價錢: HK$ 1235
MSI 微星 B350M GAMING PRO B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX M/B 支援AMD Ryzen Zen+ CPU
數量: 價錢: HK$ 490
ANTEC HCG520M High Current Gamer (Modular 模組) 520W 80Plus Bronze Cable Management 火牛
數量: 價錢: HK$ 515
ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) SODIMM AD4S240038G17-R
數量: 價錢: HK$ 615
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 305
Sharkoon 小鋼炮 MA-A1000 V(黑色) Micro ATX Tower Case
數量: 價錢: HK$ 275
總數量: 6 總數: HK$ 3435

上邊唔好害人啦
叫樓主去網吧或買xbox好過
6000係入門呀

明愛幫到你

儲錢罷啦

無知一問，樓上既list display都冇點推pubg？最低config？
利申好耐冇留意hardware

去 開個戶口, 搵香港虛擬貨幣找換店買Bitcoin
等Bitcoin升到25000USD, 再放,到時你有一萬蚊可砌機

Apu

720p 全低 應該有30-40fps
咩價錢咩質素 佢開價 要求係玩到
我咪求其出張符合要求嘅list

單通道同雙通道差好遠

2200G GPU 1650 RAM 3066

全低 720P 有50+ 就算超唔到咁高起碼都有40+